# data_cleaning_and_transformation

## Задачи

-Преобразовать столбец Salary Estimate в целые числа.

-Очистить информацию в Job Description.

-Убрать цифры из столбца названия компании.

-Какие новые функции можно создать?